台灣二二八 中國六四 香港八一二(?)

q